\ifgraduate
\begin{resume}
李帅霖，山西运城人，上海科技大学 2018 级硕士研究生。
\end{resume}

\begin{education}
2018.9 - 至今：      \quad 硕士 \quad 上海科技大学 \quad 计算机科学与技术

2014.9 - 2018.6     \quad 学士 \quad 南方科技大学 \quad 计算机科学与技术
\end{education}

\begin{publications}
%   论文发表…… （非匿名环境）
\begin{enumerate}
    \item Li, Shuailin, Zhitong Gao, and Xuming He. "Superpixel-Guided Iterative Learning from Noisy Labels for Medical Image Segmentation." International Conference on Medical Image Computing and Computer-Assisted Intervention (MICCAI). Springer, Cham, 2021.
    \item He, Qian, Shuailin Li, and Xuming He. "Weakly Supervised Volumetric Segmentation via Self-taught Shape Denoising Model." Medical Imaging with Deep Learning (MIDL). 2021.
    \item Li, Shuailin, Chuyu Zhang, and Xuming He. "Shape-aware semi-supervised 3d semantic segmentation for medical images." International Conference on Medical Image Computing and Computer-Assisted Intervention (MICCAI). Springer, Cham, 2020.
\end{enumerate}

\end{publications}

\begin{publications*}
%   论文发表…… （匿名环境）
\end{publications*}

% \begin{patterns}
%   专利申请或授权记录…… （非匿名环境）
% \end{patterns}

% \begin{patterns*}
%   专利申请或授权记录…… （匿名环境）
% \end{patterns*}

% \begin{projects}
%   个人参与的科研项目、获奖情况…… （仅非匿名环境显示）
% \end{projects}
\fi


\begin{acknowledgement}
岁月不居，时节如流，研究生生涯踏入尾声。
这三年多的时间里，有初入研究的懵懂，有踌躇不前的苦闷，有好高骛远的落差，也有不达不休的决心，有柳暗花明的欣喜，有再接再厉的勇气。
人在环境中成长，我很感谢自己所处的这个环境。导师何旭明教授给予了专业而深入的科研训练，使我从懵然无知的新人成长为略有积累的研究生。实验室的同学们，使我在良好的研究氛围中不断借鉴学习。上科大的丰富资源，提供了全面而重要的支持。
我向这三年多来遇到的每一个人致谢，他们或是博学亲切的教授，或是乐于助人的同学，或是默默付出的宿管，或是关护温和的前辈。
最后，感谢亲人们的关心、支持与鼓励，感谢与我探讨过诸多问题的朋友们，他们都使我受益匪浅，乐观应对生活这一课题。
回望身后，所历种种，但曙光初露，这个故事，才刚刚开始呢。

\end{acknowledgement}